［正視聽］解散警隊 撤回反蒙面法 屬於五大訴求

唔好再講四大訴求/六大訴求 缺一不可

1.撤回送中惡法 撤回反蒙面惡法

2. 收回暴動定性

3. 釋放抗爭者 撤銷檢控

4. 成立獨立調查委員會 解散警隊 追究警暴

5. 立即實行雙普選

獨立調查委員會其實都係無牙老虎
南丫海難 地鐵偷工減料都係獨立調查委員會做
但係無人需要問責

五大訴求 缺一不可

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

五大訴求

缺一不可